點睇本月少女mv個nigga個人鏡頭仲多過班女

因為個nigga可以同時滿足左膠同女權撚

明明歌名butterfly
我媛唔係c

見到個預覽圖係黑白已經唔想按條link睇